人大左就放棄追星

可能真係現實
以為自己決定時間點用
點知係時間主宰自己決定
以前真係覺得自己好多時間
追星真係可以捕係商場幾粒鐘
為左聽個兩三隻歌
人大左就要面對現實
時間唔係無限
青春唔係無限
當人大左就冇左個種感覺
有時諗返以前
再對比而家
真係想喊出黎
去到呢個年紀
自己就唔係自己
只係人工 職位 身高 樣
加埋既一舊肉
一個男性卅歲前死
你會覺可惜
一打從卅歲後
30 40 50歲死
都冇咩人會理
動物界都係
獅子老虎一成年之後
俾細過佢個d取代之後
就自生自滅
現實如此
從來唔存在應唔應該
呢個世界冇應唔應該
只有生存同死
輸同贏
係無奈但亦係現實
人太多慾望
希望自己臨崖勒馬
唔好再幻想
點都好
做人只係過程
一百年後我就唔係度
大家都未必係度
其實或者都冇咩大不了
唔好太痛苦就算
或者未必真係要開心
唔好咁唔開心就算
人去到呢個年紀就收埋自己
唔想再理d咩

當年

加入英蝗後

不願再貪錢安樂